旺角突然有車起火

今晚極危險，手足小心，係人係鬼都好，唔好落單，做完野番屋企

好鬼

仲要燒P牌

邊個page? 有無link?

無咁易爆嫁，車廠仲驚過你。

乾燥掛

熄匙車好少會爆炸 化油器無開著

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

RV 9116
邊個係車主

係咪狗車先

source?

近排天氣不穩定

車都燒埋，點都唔會係自已人做，除非架車係狗車，唔係既話，好肯定依家係確定要塑造示威者成為無定向攻擊暴徒比國際輿論睇

旺角站閘口有十隻防暴狗

咪撚9傳啦仲刀手

唔好咁敏感

P 牌

有冇人睇睇係咪狗車
或者家長

燒架爛鳩10系，萬二、三有架，低成本製作

Fact checked

燒多幾架！

好勁， 係唔係隻眼有scanner

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

樓上位巴打醒起假校巴list已經好勁
火魔法手足搵到黎燒仲勁

個別事件 唔關事

冷處理

推

黑社會內訌？

聲東擊西?

班賊為左屈示威者, 連自己老友架車都燒 ? 真係喪盡天良囉

可能自編自導姐
不過係手足既話就更加支持！

好心樓上唔好係度分化 搞政治潔癖
俾多d信任前線ok?

立法會幾千萬裝修都照拆

燒架車 都可以開心大發現咁

仲要係架垃圾錢七

自編自導自演？

旺角發生七人車自焚事故，今日(8號)晚上近7時許，一名男子駕駛七人車抵花園街31號對開，準備停泊於路邊時，車輛突然冒煙，未幾更起火，男司機立刻開車門跳落車走避，並報警求助，而七人車車頭轉眼已陷入火海。消防員到場迅速將火救息，初步經調查後，認為起火原因無可疑，不排除機件故障引致。

自焚嫁

香港局勢持續動盪, 呼籲所有海外及內地旅客千萬不要來港旅遊消息

消防員到場迅速將火救息，初步經調查後，認為起火原因無可疑，不排除機件故障引致。

天譴

警犬又係度屈手足，掟汽油彈都算啦，而家仲燒埋自己架車屈人，自己就拎住我地啲稅去買新車

係卧底做架

車呀車，你做咩咁睇唔開

狗改不了

擺明示威者做
有咩問題
反正不割

自焚咩料

警察, 你好~

警察, 警你老母個閪